有無人覺得自己一世唔會拍拖 （9）

繼續圍爐

前排圍爐 升級練等 轉職轉技

Forever青

賢者成長之路

到時周圍放大技

交通係社會運作主要脈絡
起咗條鐵 由下而上逼政府不能作為
我哋要話俾強權知 香港命脈就喺人民手上
人民唔妥極權 人民要重奪主權！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

新po lm

認真 其實男仔係鐘意咩類型既女仔？
其實講到尾都係睇樣 但有咩係除左睇樣以外會睇既野？

各花入各眼
其實樣唔洗太靚 正常就ok
拍拖既話會睇埋性格價值觀等
但我指既係寧缺勿濫既男仔
當然仲有好多其他類型既男仔

咩叫屠龍？

拍左7年拖 分手之後就覺得自己唔會再拍拖

[member］岩[/member]

屌

唔鍾意鍾意自己嘅人
一世都唔會拍到拖

覺得自己同身邊啲fd條件都唔錯，但都仲係a0，諗唔明

首先要有有人中意自己先

追邊個 我都追到死

老餅韓國仔，講出嚟都會嫌自己老

我都係咼 我班仔30幾

咦我班仔都係喎

A0，獨立女仔，所有frd都話想像唔到我拍拖會點，覺得我好照顧到人，話我拍拖會有媽媽feelanyway 大波肥婆，預咗唔減，成世無拖拍

咁姐弟戀，照顧弟弟

我d fd都話想像唔到我會拍拖 非樣貌問題
主要因為我份人有d搞笑 搞gag個種#?

定係一直對異性無慾無求個種？

yes
不過其實我都會有d想拍拖的

搞笑都係幾吸引異性既特質(應該係掛)
點都會有1至2個男對你有意思掛

可能人地都係怕醜仔唔敢講

同性覺得既幽默
異性未必buy

但女仔間唔時扮下傻扮下蠢
男仔都幾buy

首先⋯⋯

我係比較鐘意吐嘈，平時太強勢，男仔唔會點當我異性黎睇

繼續毒撚一條

Well，啲frd 都覺得我應該照顧弟弟，但其實我心目中係想有嗰男仔可以照顧返我轉頭

鐘意一齊搞笑 可以互相互串 相處得好舒服的關係

其實我都有咁覺得要適時俾啲破絀，但有時做慣昨，成日唔想俾到麻煩就會想自己搞掂，甚至拒絕男仔幫手

me too
變兄弟係分分鐘嘅事

試過有嗰男仔好似有啲意思，但對自己毫無自信，覺得唔會有人對自己有意思，結果我有得避就避，對方見咁就卻步了

傻妹

飯SM既fans都要被逼練成強心臟咁

前幾次都係咁 宜家卻步了

我而家本住追到都追嘅心
好驚一日又有d咩，我地紅家好多事

有時候慣咗就會做到就自己做，好驚人幫，變咗咩都好獨立，希望有人主動關心但又會下意識反射動作即刻拒絕，幾憎咁嘅自己

如果你已經獨立，再照顧番你轉頭，係咪要搵大男人feel嘅，霸道總裁啲frd

雖然多事 但紅家多死忠飯 fans質素高太多
點打點攻擊啲fans都唔會走
見過曬大風大浪

淨係想啲記者anti放過佢地
特別係走左個三個 求放過

但如果你係我同事我會好鐘意你 好可靠既感覺

俾你睇穿咗添，我會想搵到嗰可以食得住我嘅人拍拖

早抖喇大家

所以做得我同事，基本都變frd喺工作上好信賴我

我個人頂唔順，我都係獨立型，有時都想人幫我決定啲嘢，但一諗佢會支配晒我嘅決定不了

我完全明，一諗到如果做乜嘢都要滙報批准，仲要對方講乜就做乜，完全無自由，我都會受不了。

消失左一陣 咁夜都有新巴絲入黎

所以係咪都唔會出pool啦

想岀pool十分做滿分嘅話，應該得5分想岀，慣咗一個人，想像唔到兩個人一齊可以點行。。。同埋本身做嗰行無乜異性接觸到，自己又無動力識新圈子喎，無乜機會又無乜動機想岀pool

我都係，有好多嘢自己一個人做仲舒服，唔使就黎就去。就算真係想去睇戲要人一齊去嗰啲，都搵到frd一齊睇；完全已經冇出pool嘅意欲

Exactly ，睇戲都慣咗一個人已沒救了。暫時進化到一個人唱k，一個人食牛摩，一個人去旅遊，剩係未去到一個人去主題樂園同食燒肉放題

94啦，都唔後生得去邊，做教育界

咁你高級過我喎我做唔多嘢會搵唔同frd。有啲就住附近，就成日約食飯睇戲；有啲多假得閒嘅，就約旅行

毒毒子表示約到就一齊去，約唔到就自己去。睇戲由約人到費時約，可以唔洗就人地時間地點價錢，起到身就睇，起唔到繼續瞓，一切隨心。加上，有時有啲戲真係得我有興趣

教育界搵條未婚異性都難，我仲要係幼教

未25但已經想放棄治療
好多frd直頭覺得我太媽媽

搵弟弟，然後逐漸調教到你鍾意嘅霸道總裁mode

養成調教弟弟，難度有點高但不失為一個好方向

無信心 all in受重傷

唉，中意既人全部都有拖拍，好灰，特登飲到醉晒再飛車翻屋企，好灰

鐘意一個人應該係想佢幸福（自己認為）

利申：之前上一段感情覺得自己太差 開頭一年都有掛住佢 依家佢同佢男朋友開心就好

想佢幸福祝佢幸福系一回事，自己唔開心失樂灰心想喊又無人知。。唉

要搵攻略

係既 時間可以淡忘一切

喊一喊可能系中秋月圓深夜既烙印

加油呀Ching 或者你可以去遊行等你可以掉淡佢

媽媽feel少有，正

起身啦，就8點啦，起身食美點雙輝

打打殺殺咁殘忍
我比較鍾意治癒魔怪，係一個稱職癒術士

成日講同理心，企下人哋角度諗
今次就講同理心
😇:現實嘅我，考試都唔温書嗰種，唔係靚仔，細心體貼温柔斯文孝順就講唔上㗎喇，覺得打機好大壓力所以而家少打，一係唔出聲，一出聲可以煩到人講粗口

假設我係女仔，有一日😇同我表白，我就會諗自己到底有啲咩問題，令到一件咁嘅物體會對自己有興趣

返嚟現實
愛一個人都想佢幸福，但我唔認為佢同我一齊會幸福，所以我唔追女仔，而且我同佢表白嘅話有極大機會對佢造成困擾

利申諗過一世A0

又一個post

方向正確，但考試都唔咪書，你一定係天才嚟
淨係依點都殺死人

之前好似有個絲講 咁樣互mean就好易變兄弟

都只係啱啱合格姐
中文閱讀仲死，次次都四十幾

無上限邊叫咁多咁嘅生物咩

Shit 9 la dllm

知道自己既問題 但唔諗住改善？

名符其實知錯唔改

姐係意思係改善到 你企人地角度 都會覺你吸引

靚唔靚仔有得改善?
我可能矮過王祖藍
點會吸引

即係賢妻良母feel，幾好呀

之前有個無手無腳條友咪又咪溝到女 你咁樣放棄自己 實溝唔到嫁喎

係呀
前提係大家都當大家係朋友

由第一個post睇到而家都未有得拍

Nick👍🏻仲識游水添
我就係咁，放棄自己
我冇怨過人哋唔鍾意我，溝唔到女完全係我問題，我知㗎

我都信我去到999+都唔會有

咁係咪個個都係處

所以你想表達啲咩？
我又冇諗住出書

同你再上面嗰個講 鬥「慘」你都未夠班
何況人地生活仲好過你
唔好拎佢地黎做比較

啱啊
放過我三個哥哥啦

見到上面兩位仙后相認
諗起兩三年前喺某個A0 post我都撞過追同一粒星嘅絲
唔知佢係咪同我一樣仲A0緊

原來係咁

太毒太摺
朋友都冇幾個，邊度有人肯要

她是個三十歲 至今還沒有結婚的女人這樣的女人可否留有 當年的一絲清純

三十歲了光芒和激情已被歲月打磨 是不是一個人的生活比倆個人更快活

我知道深夜裡的寂寞難以忍受

日落後 最美的 時光已流走日落後 最美的~~ 已流走

如果覺得自己太毒無人要，不如試下以同自己差唔多毒既人埋手
利申：對一個有共同興趣既毒絲有少少意思

Lm

我好享受單身

我都係，內向真係唔多朋友

好勁，暫時仲未做到，不過下次如果自己去日本，分分中真係自己去東京迪迪尼

幾個月前我自己一個行豪斯登堡

我去大阪usj，排一人隊，3個鐘就玩晒全部嘢

一個人玩會悶

最慘係同事眼中覺得我扮毒 ，衣著上樣貌都乾乾淨淨，講野淡吐都有講有笑，其實我既生活得翻工，收工翻屋企完全所以社交app都冇用。

俾人既質疑，搞到我自己都懷疑自己點解識唔到女仔。

我都好想知邊到識

有人追
有男有tb
但係冇一個係自己鍾意
d fd話我最愛係自己
冇錯
經歷過上一段
已經唔想再付出
比人良心當狗吠
覺得自己唔會再全程投入去愛一個人
因為驚輸
單身左幾年
覺得自己一個完全冇問題
大時大節都冇感覺
世事被我看透

港女有冇打算當魔法師系列
最緊要港女要西面

同路人路過

諗住參加meet up啲board game gp，本身有興趣但無人同我玩，諗住去玩下，識唔識到人係其次啦，通常無懷識人目的，嗰人會自然啲嫁

豪斯登堡正喎，我係一個人去由布院住溫泉旅館！

竹6都有興趣但聽講meetup都係d阿叔，唔知真定假

*我都有興趣

攞命 星日開工，啱啱收

又一日

我嗰次4點先到，條街已經無乜人，夜晚又有祭典，超正，不過由布院真係多人，早上十點都有遊客，中午時分應該會爆多人

已經諗住下星期五去

等我都搵下先，到時相認

I know
又高大又有身材

好多都好好J好鬼型

我都覺
搞到人地分心
忍唔住望多幾眼

每路過一個都忍唔住心心眼

有d女係搵人傾兩句渣，不要太認真

好難搵到個合心意
又肯以結婚為前提既對象
最重意係唔想主動

on9

依世都出唔到pool

返工根本係病
但唔知點解無乜同路人
好似個個都諗住淨係靠返工搵錢
返到65歲

巧想出pool牙

60幾會唔會太誇

追星post

上面幾位絲打 會唔會太過花時間係追星方面
試下將時間放係身邊嘅男仔身上當佢係星咁追

問題係身邊冇仔

所以只可以寄託追星

中英文書法，鐘意寫字靚嘅男仔

tg imtoxicjj
快啲r我吹下水做下frd

咁都比你發現左同鳥寶？

追星係生存寄托

我係鳥寶
由佢地出道鐘意到呢家
本命都係朴珍榮

岩啊，人生一大樂趣

agger
諗唔到未追星前我係點生存落嚟

好想識你，我由JJP 就開始鐘意，換左幾次本命，依家本命桃榮

雖然洗晒我啲姑婆本

完全係講緊我，所以依家諗住要節制

咁你之前係鐘意邊個呀？
到呢家會得閒睇吓JJP d舞台

全團我差YJ 同bam未爬過

追星要節制呢樣嘢，可以講到破產都做唔到

揮手區

我勁鐘意佢地之前if you do嘅舞台
好有男人味
唔知幾時先等到類似風格嘅舞台

呢個真

覆到手軟都似

我都係！型到爆但我覺得歌就一出道頭幾張專好聽啲

講到我想試

認同
日日聽到會記熟哂d歌詞
之前打算睇香港場演唱會，但冇咗
考慮緊去澳門/台北場

本身都幾期待香港場仲好辛苦先搶到台灣場都想想地，應該冇咩大陸人，澳門試過一次，即日來回太攰啦所以不了

唔係好識用，研究下先

有無巴打中意啲妹妹姐姐Feel 好撚正 好似動漫嗰啲傲嬌咁

求翻譯
隻隻字都識 但合埋睇唔明

唉 我真係好廢
明明有幾次放哂水比我大好機會都唔把握
次次都on99咁唔出聲

有，5年前我被人分手果陣，真係以為以後無拖拍。然而一年後就搵到依家呢個男友，咁就一齊左4年。

身邊無人比到意見我
所以上黎聽下巴絲既建議
事緣有個同行番工成日見到
我地成日對到眼，一見見足56個鐘就不停對眼，一星期見一至兩日，持續左兩個月左右
上幾個星期開始同大家講野，但係都係講普通野，無flirt，但係feel到大家都期待每星期見到對方，不過最近發現佢有女朋友，佢都無特登隱瞞呢件事。。。知道左之後我心入面好失望 唔知應該點面對佢好。。。同時好疑惑佢係咩心態。。。我係咪無機啦1999咁

我，單身先開心，自由自在

係 無機

首先要有自己鍾意嘅人先

莊友係咩類型嘅人?

喱家世代邊個認真邊個就係傻仔

無自己鍾意嘅人
得鍾意自己嘅人
成日覺得自己好衰

類似類似近排識咗個 又細細粒但比我既感覺佢好似好成熟 真係好正呀

[Tg] 放低TG就會有人搵? (74)

油半日

幾時先捱到放假

覺得樣衰 做咩都冇用

絲黎架我

新人lm

咁快開到9

加油！！！比啲自信自己！！

有冇人係一個星期有一半日子係中意自己一個人，另一半日子就中意熱鬧 結果返工處於熱鬧壯態，結果放假休息個幾日就想自己一個唔想識男仔

我係唔係有病

唔係我都係咁，有時覺得一個人就夠，有時候唔開心就想有個人攬下，但諗諗下都係覺得一個人好d

放棄人生mode

大家當大家兄弟
但又真係無咩心機打扮
寧願朝早用多啲時間連登追post

我樣子問題

開到9了

願望何時才會成真

無異性frd，好難frd搭frd

I know that feel，有時都好想唔開心有人攬下錫下，但一過咗嗰情緒就覺得自己一個幾輕鬆

收工食飯一支公 班fd一係有野做一係陪女一係去左exchange 果陣就好想有個人陪 但唔洗返工 自己一個on99係屋企過又覺得冇乜野

Same here以前俾男仔bully過，好驚同男仔相處，唔覺得會有男仔鐘意

same, 一收工就自己一個, 唔知做乜好

點解會bully你

男人蝦女人

都係外貌身材啦，嗰陣唔識護膚又肥，本身都無野嘅，但有次佢地恰我嗰frd，我幫佢岀頭咪bully我囉

中學生唔會覺得有問題，反而佢地會覺得威

應該手機版？
我之前都成日玩但我好廢

我都玩得好廢，平時好少打機

手機，打緊

不過我用平板，好重

其實都係見到人有自己又想有咁囉

係
其實只係個一刻需要一個人關心

蛙姐不了

係咪絲打？
唔介意可以一齊玩下

佢幾可愛喎
呢類唔係好受歡迎咩

窮矮柒毒蠢

巴嚟，唔一齊打啦，自己街場等人帶刷獎勵

想知你打開咩服？

我都要人帶

嘈得濟

圍爐

估唔到重可以見到紅家
雖然冇你地追得咁癲 但我係藍家
東神都會追嚟睇 其實我重鍾意神話

藍家我都會睇
我其實係金希澈金起範入坑再轉東神
and我都中意神話

我都係藍轉紅 因為人體探險隊

我係因為彩虹羅曼史
jyh個箭豬頭同pyc個條辮仔
真係當年mk妹嘅夢中情人

係青春啊

一講就覺得自己老了

廿到尾a0 表示其實自己一個更開心

可以有呢種體會都係一種幸福黎

我覺得各有各好其實

最緊要自己真心覺得開心就可以

true

唔可以宣傳依種思想，思想限制

都係個句，點肥法？

下次如果唔想講體重身高不如計下BMI先講自己肥啦
有D人自己諗多左

居然有panda

我bmi29 😂

為左健康減下都好嘅

我好驚💩

番學冇女唉

TWICE

驚乜???

here,又毒又7又廢

玩app囉

頹毒摺

無人要

玩緊

你覺得係出於咩原因

繼續努力啦 都只可以咁

建築撚

我剃光頭做和尚

我見好多和尚都可以娶妻

我都唔知，圈子細？

會唔會考慮去參加下活動?

義工？

睇返你有咩興趣啦
學下野又得 義工又得
你有冇咩想explore下

我完全唔知學咩會識到人

或者個目標擺係喜好度先
冇人可以肯定個活動一定識到人
但如果你享受個活動
至少你可以同D同路人交流到
圈子都大D 咪容易識到多D人

Gg!!我完全唔知自己中意咩

你平時放工之後或者放假做開咩多

行下街，睇下戲，無聊野

墨西哥領事館9月26有個免費電影活動
例如呢D你可以考慮下
睇完可以同人social下

仲有d 咁嘅野ka!!你好勁啊

+1 應該會摺一世

我頭先再望
如果宜家填名已經係waiting list
不過反正免費你可以試試
我成日都無聊一個人去埋D冷門活動姐

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

你應該都幾交遊廣闊

邊有啊 如果有 我仲洗係度圍爐 比大家照顧同安慰咩

你幾大🙈😂

Yess

你都仲有時間啦
專注返自己鐘意嘅野我覺得緊要
如果為左識人 去將就 其實好無謂

平時間中都會有人問我拎contact 但拎完傾幾句就唔會搵我 好似變咗net friend-zoned
自己又冇動力去做主動

我想問你拎 我做主動囉

明嘅

但係我真係好驚無人要

如果你覺得係因為冇自信
咁培養興趣
我覺得會係幾好嘅方向
Let say 你鐘意睇電影
然後develop到自己一D見解
可以嘗試下同人地分享
自信有時候係來自你對自己喜愛事物嘅passion
因為有passion 你會dig deep
dig deep就會令你個人變得有魅力有自信
我覺得係咁

我

有一個係朋友嘅朋友
話想識我 add我facebook
都打好多字自我介紹同成日撩我講野
我都會覆
但傾傾下佢就間中已讀不回（話題樽頸）
開頭諗： 可能佢做護士忙姐
但後來都係發覺開啲新話題好快就end咗
佢唔再主動搵我

另一個係喺街問我拎電話嘅
傾傾下又冇繼續
唔會問我私人啲深入啲嘅嘢
好似好有包袱咁⋯

啱啊 講鳩野都好開心

對上一次對話
講起啲社運話題
佢無啦啦sd 佢張證
我都係輕鬆覆⋯⋯點知俾佢已讀不回

想知你哋去到邊個階段？

巴 覺得女仔點樣先算肥

有冇示意圖？

如果1米6，應該幾多先算重？

佢一開始都幾主動
share好多自己野我知
我都有覆 雖然間中有遲覆

612 616 個啲佢知我有出
話佢會落場做first aid
有需要俾個msg佢

但我都冇搵佢
因為場面太混亂

後來有再主動撩佢傾
佢唔係次次有覆

佢唔會問我啲私人野（興趣、放假去邊等）
間中reply我story
都唔會開新話題

都add咗我幾個月
而家冇connection

我都唔想再做主動啦
同被動嘅男仔相處好攰

冇圖好難講，始終有啲人骨架大唔係肥肉
不過60？

45-50應該正常水平?

如果佢好真誠我都會比ig
電話就一定要有接觸先會比
例如 義工活動 音樂會識

當係經驗囉 有意思既 就唔會咁被動 會主動搵你多啲 增進下感情

主動對被動真係好慘
比心機覆佢都係得一兩句回覆

我會開自己嘅音樂會 點睇

我有一個ex就係咁
佢好被動 因為佢次次都係被分手一方
好怕主動
當初鍾意我係好慢好慢先浮面
未一齊前約我睇戲：

當時有另外一個男仔想約我（下稱A）

我ex: 「我想睇《你的名字》你睇咗未？」
我：「呢排返工成日ot，比較忙，都未睇。」
ex：「哦 如果你想睇就約我啦 不過如果你好遲都未約 我可能自己會睇咗」

A男： 「《你的名字》上咗！期待！」
我：「呢排返工成日ot，比較忙，都未睇。」
A男：「想睇一定擠到時間嘅⋯你下星期三得唔得閒？」
我：「我個晚有event啊sosad 一係你唔洗理我，約其他人睇？」
A男：「唔得 我淨係想同你睇」

雖然最後我都係揀咗我ex
因為佢份人老實啲

大多數女仔係鐘意啲口花花嘅男仔，老實比人當傻仔玩

N個post 前講過 有女仔真係唔介意你把口蠢 但佢講嘅野你要上心記住 然後講得返

但你ex...講野都幾掃興

如果a係你男朋友 咁同你講 你應該會開心好多？

曾經有諗過只要對象唔係好似iu咁
就唔會拍拖
宜家同女朋友拍咗差唔多一年
有少少想堅持當初既理念

好似iu咁 要求都算高喎
有樣有身材（雖然唔算高）有才華

唔係啦 其實我最欣賞iu唔係話
靚唔靚 身材好唔好果d
外在因素比佢好既有好多
但係至少我會覺得佢性格好好
好有禮貌
當然我知冇咩可能

我口笨笨 唔知我既幸福幾時到

我鍾意乖仔
但靈魂要活潑嘅
唔好太正經咩都好認真就得

係㗎
因為A好主動
捉到女仔被需要嘅心理

都係

但冇feel個陣就會覺得A太死纏爛打

未拍拖前 我都有同過A睇戲
佢時不時哄埋嚟話： 「你啲頭髮好香」

個次之後我就心裡面決定咗
唔好再同佢有咩曖昧

俾我嘅話我應該會揀A
利申好易俾甜言蜜語呃

屌 你啲頭髮好香
就算我有無feel都覺得over咗

A男係幾識氹女仔開心

佢知我想去睇Tim Burton展但去唔成（已過）
佢親自整咗張假嘅Golden Ticket連朱古力俾我
見我去露營太大霧睇唔到日出
會喺我ig share張大霧相 加佢畫嘅彩虹🌈
sd俾我撩我講野

但係嗰句頭髮好香真係成個癡漢咁

係 扣曬分

呢個似性騷擾多d

21歲A0揮手區

再有心思 個句頭髮香都收左皮啦

是撚但啦 冇咪冇

啱啊 自然啲傾下計咪算
做自己咪算

甜言蜜語就應該留返做到女朋友先好講
亂咁對其他女仔講，句說話就會貶值

雙子女表示好易俾甜言蜜語沖昏頭腦 當刻唔會諗咁多 跟住自己就開始大把幻想

我都係 183 98kg 好多人話我望上去真係唔多似

我唔係雙子但如果嗰女仔同我講啲曖昧野，我都會好多幻想
所以唔關星座事，係性格+由細到大嘅經歷

樣衰 讀緊書嘅it狗 接近180cm高

個個fd都睇死我識唔到女仔

sad but true

同我差唔多嘅你地點樣放膽去識女仔

會成日傾計嘅女仔fd都冇

問題係唔少女特別鐘意呢啲甜言密語呢
雖然我更好奇要幾厚面皮先講到呢啲嘢

溝女就係要面皮夠厚

好pure

點樣甜少少

講嘢甜少少，哄下女仔，適當嘅調戲

呀～～～～無女溝 仲窮柒毒

呢個真係知易行難

溝女正所謂 膽大皮厚心細
d人都覺得我應該唔會係a0,可惜我識唔到啱既對象，之前對我有feeling既女仔我對佢地又無興趣
可能我要求高

同感 第一次黎感情台多多指教

有人鐘意你呀，但佢若即若離搞到我唔生唔死仲辛苦

一直都唔知呢個病點形容，毒撚病真係形容得好啱

比個目標自己

同感
有時候返工太忙
對同事對太耐
休息真係想一個人
有時候更加係唔太想同人講嘢

識男仔係個人好relax 心情好啲嗰期先會想識到

加甜, "你D頭髮好香"

姐姐好好靚
你好香

呢D叫癡漢，唔係甜

平時都冇機會練習 有冇人可以比我地練習下點甜少少

日日對住鏡中男子練習以上獨白

頂 有畫面

咁就唔止癡漢咁簡單 直頭癡線

可能你咁樣會愛上自已呢

練一技旁身用，
但都冇人想識我

點用。。。

靚仔講都唔係幾OK 更何況...

我已經好愛自己 不能夠再多啦

我自問好錫身，保·貞·名·節·
但點解我仲會係單身A0油頭冇人要，雖然我覺得宜家好free好正

保·貞·名·節
希望你可以保持落去

諗起都正
幾時拎到牌坊呀

做一個貞烈既男人

做人唔好太計較榮辱得失

我世界級樂觀性格，無阻我on9落去，咩說話都傷我唔到

有人追
但覺得自己好多缺點
皮膚又唔夠好 腳又唔夠直 性格又唔係好fun有時又會悶

腳唔夠直係咩意思

可能係少少拍唔埋 雙腳之間嘅空間呈少少O型
如果係呢個情況 金城武都係咁

機會不屬於我的

腳呢啲好少事姐
層主有人追即係你唔多唔少都有啲魅力啦

又一件

一直都係，冇出聲咁解，單身24

大過你已習慣
時也命也

茂錯
習慣左就無野

聽到都驚

無工開就會想拍拖
要返工就六日要hea同陪家人

我都已經習慣了

我識果個都放棄左啦，都傻既二個星期完全係單機，踢波冇人回傳俾你根本接唔到，當你個人幾幽默風趣都冇可能搵到咁多話題講，每日都煩惱不如提早放棄。

有冇絲可以講下，如果真係依加呢個年代係街有人問你拎電話，你會唔會俾？

係中學時都覺得正常唔怪，依加會如何念法

真係有女仔會係街肯比contact

我試過睇音樂會問到女觀眾攞電話

一見鍾情個隻
不過冇contact lu

巴打一定好靚仔

新人報到

我諗都係睇對方樣子如何

exact7ly

大魔法師在此

合眼緣可能會，多數唔會

早排有個男仔話玩game輸左要拎我電話
無俾到..
唔關樣事 反而如果佢大大方方過黎問可能會比ig

唔知點樣先會識到唔係hi bye friend嘅人

單身圍爐谷仲差絲打

咁點識人最好 又dating apps?

就咁突然問ig都唔覺唐突？

會嚇一嚇 但唔會好似用game做藉口咁即刻say no...
因為就算俾左都仲可以唔accept個request嘛..

我都唔知所以識唔到女仔問拎電話係咪仲怪

其實以一個毒撚既我黎講都幾閉翳，冇朋友介紹，工作環境冇，真係得翻交友app，會唔會十個有五個倫敦五個美容。

怕同人連上關係，自己一個的確係自由自在既，不過偶意都會有少少落寞咁姐

又有中同po閃文
頂你個肺

痞係黨鐵做死一世薯仔 諗都冇諗過會識到女仔

利申A0

其實你地覺得異性肯單獨出去睇戲食飯可以代表到啲咩。

我會諗係
攝時間

單身21年對現實冇興趣

利伸毒撚

代表至少佢唔討厭你，對你唔反感

Agger

+1
我作為女仔係咁諗

普通朋友 唔好諗太多

我同ex仲一齊個陣
回顧返頭兩三次出街
都係話我諗多左啦
覺得想出街有人陪 blah blah blah

我想要女朋友

我都想

因為嗰時真係諗多咗

出完 返到去仲有後續/再約就..

試過出成幾十次都無事發生

所以只係有機

有機都要有膽 加油

做野地方無女人
又鐘意係屋企唔出去玩
最近同另一半講分手
覺得已經玩完

巴打撐住啊

我想要女朋友 , 同我差唔多高，樣唔太差

要求咁高

巴打幾高

我都係安慰自己

165高

165

應該都唔難搵

我決定好孤獨終老，有冇人跟機

要求好高咩

我想要女朋友，矮過我，痴身，專一

巴定絲先

有無諗過165嘅揀晒180

係，你講得無錯,識親既都係鐘意死高佬

向155以下嘅發掘啦
加油

識一個150嘅女仔都話要揀180

155仲要以下

[Tg] 放低TG就會有人搵? (75)

樣唔太差經已好高
我唔想要女友
係有女要我就可以啦

矮妹幾得意啊

有絲打想拍拖嘅可以覆一覆我，我睇下你咩情況，盡量幫幫你

完了吧 如無意外

我ex 150

痴漢，不了

一陣邊個1001記得開新Post